\section{Conclusion}
\label{sec:conclusion}

Aufert enim sensus actionemque tollit omnem. Ita ne hoc quidem modo paria peccata sunt. Graecis hoc modicum est: Leonidas, Epaminondas, tres aliqui aut quattuor; Utrum igitur tibi litteram videor an totas paginas commovere?

